星期一牛仔可以放心呀

星期一牛仔可以放心呀
睇特朗普twitter
軍事制裁完畢
打完了

你都想靠燈上位？